發現個同學係gay既 想幫佢變返直

啱啱send咗句係咪掛住我
死gay lo🤮
點樣先可以將佢變返直？

睇骨科

拍骨

問下佢有無用衣架掛

除曬坐上去不停搖到佢射
榨乾佢為止
咁樣佢就會變成驚仔

呢啲係生出，變唔到，樓主思想唔好停留喺100年前

以毒攻毒

你首先要搵番個男仔拍拖同做愛，了解你朋友既內心世界

同佢拍拖之後同佢扑嘢，扑完佢就會明白其實佢係中意女仔